可惜沒如果

呢首我係2019 Spotify 聽最多
因為個ex最鍾意 好想有如果 可惜呢個世界冇如果

低八度黎講岩哂音

唱唔到高音呀 唯有係咁啦